「TG」890後日常吹水活動廢谷

歡迎80 90 及非on9的00後加入
廢話少講 反正你班撚樣都唔睇

link：

不正常人類即踢
厹即踢 會有觀察期

希望大家多上水 唔好入谷後潛水

6.12 不見不散